早就講撚左咪捐錢俾泛民個支援基金，班撚屌為錢乜都做我出

幾撚核突既事都做得出，幾撚難聽既說話都講得出
真心想幫班前線手足，d錢留番俾星火支援喇....